有冇巴打絲打想領養狗狗

呢隻狗狗係我阿爸一個好唔熟嘅朋友手上拎返嚟，佢大約10個月大，男仔，我哋已經幫佢打齊左針，同有食心絲蟲藥，佢嘅前主人成日唔比野佢食同埋綁住佢，係好可憐嘅狗狗，佢好痴人，但係佢會好護食，因為佢平時只可以食好少嘅狗糧，因為我自己屋企養咗隻大狗，加養咗10隻貓，所以真係無能為力，加上自己隻大狗攻擊性好強，完全同唔到其他狗相處，其實之前我已經post左一次，希望今次可以幫佢搵到個好主人

幫你推

Push

push
so cutecute

過左遊集會再幫你推

多謝絲打

推！

個樣好傻仔

推

佢好痴人㗎

好可愛可惜屋企養唔到 幫推

幫推，祝早日搵到好人家

推
希望狗狗早日有個充滿愛嘅家

好少見呢種

佢好得意㗎

狗隻好得意好想俾佢瘋狂痴住
但長期唔係香港幫唔到手

都多謝巴打幫推

push

屋企太多狗幫唔到推！

洗唔洗家訪？？

幫你推 如果冇人要樓豬打算點？
養咗一隻狗真係無能為力了

想問洗唔洗家訪？

唔使，不過都想領養者影下屋企嘅環境

其實我都唔知點算，我依家係每日比緊錢比人幫手照顧隻狗

有冇tg？

幫你推推

見到 thx

好大隻 幫推

樓主你個tg係channel黎 點聯絡你

幫推

Tui

我都唔知應該點樣開tg我係死毒撚

你俾你個id我丫

咩時間呀 拉

十隻貓

推
快d搵到好人家

老實講 而家出親一次都怕自己返唔到嚟
養狗呢啲講要照顧佢一世嘅承諾真係會怕自己做唔到

我有十分強大嘅執貓技能

出面打緊杖可唔可以唔好推住先？

巴打

陰公 好得意

好打意好想要

幫推，狗狗好可愛

甴近平

屌我一開始以為樓主會講自己係狗
想絲打養

推加想睇你個十隻貓

我都想

好想養
但老豆食煙 搬到出去一定養狗狗

push so cute

推 好可愛

推
btw 去其他渠道一齊宣傳下可能會好啲

好打意

會護食既狗 好撚難養

祝全天下狗狗幸福快樂
棄狗人士死全家

push!!!

以為有警察睇

Pish

幫你推狗仔好得意

推快啲搵到錫佢既主人

推到狗狗搵到主人

幫推！

樓主肯定好撚有錢

推愛護狗狗

求圖

好得意 好想要
可惜屋企人對狗狗敏感

Me too

家有一隻狗狗所以養唔到多隻 但幫推
希望佢有個幸福嘅屋企 有個好主人

推唔郁希望快D搵到有心人領養

貓奴想睇貓

推

前主人食屎啦

屋企已經有一隻唯有幫推 希望快啲搵到好主人

push 想睇十隻貓嘅圖

有興趣 可以tg傾？

推～

祝狗狗搵到好主人

屋企本身有2隻 走左一隻
屋企人話唔會再養 好怕生離死別

有興趣但係咪屋企要好大

狗狗 推
Sorry家中狗狗年紀大 唔接受新狗狗

屋企細嘅話 基本上要成日帶佢放電

Tui!

死窮撚黎

起碼每日要帶幾次，不過隻狗其實都唔係好大，中型狗狗

比住一隻貓一隻狗你睇

每日要幾次咁多？

如果屋企夠大嘅，我諗一日兩次就夠，等佢行下同埋喺出邊屙屎屙尿

要返工既話一日兩次都好難

係或者放個狗廁所係屋到，訓練佢係狗廁所到屙

頂龍一日一次
係咪養細狗好

more 狗貓親熱圖嗚呀

如果屋企細嘅話養細狗係好啲嘅

驚喧賓奪主

貼下貓推post

仲未搵到人？

好多圖
幫推，養唔到

推 貓狗都好可愛

咩叫護食既狗？

咁本身大狗係點同啲貓相處

即係食嘢大過天，不過經過今日一整日嘅教導已經好咗好多

我自己本身養既狗佢細個嗰陣係會追貓，真係要慢慢教

我而家教緊佢係指定嘅地方屙屎屙尿

有無得試下教埋佢同狗相處

我自己養緊嗰隻就真係冇乜可能，太大敵意

習曱甴

會唔會吠得好勁？
好有興趣

推唔郁呀扁扁

佢好少吠，尋日我擺佢係間房到，得佢自己一隻狗，佢吠都冇吠過，絲打之前有冇養過狗先

推！習曱甴

肥貓申利圖，肥過習曱甴

好想隻狗狗搵到好主人

幫推 希望隻狗狗快啲搵到一個錫佢既主人

好可愛

佢叫咩名

暫時幫佢改咗個名叫叻叻

貼魚都post

推啊！！！

幫手推 甴近平

Push!!!

好想養狗但我係公屋撚
將來搬到出去一定要領養唐唐

幫推 希望狗狗快啲揾到住好人家

多謝

好想養 不過屋企人唔比

推你屋企係咪動物園黎
但我都有3隻貓無錢養

啲貓執執下就有咁多

推 搵主人到未？

打亂哂…搵到主人未

未

推啊！

推！！

係咪天生 有冇得開技

被動技唔使開

生命一樣咁重要呀巴打

好想識呀但好似自細都同流浪動物冇乜緣份

有啲地方因為嗰度好多流浪貓冇做絕育，所以有好多貓B，之前我阿媽嘅朋友，佢附近好多流浪貓所以有好多貓B，跟住我哋搵到一啲好好心嘅義工，一齊捉晒啲流浪貓做絕育，但係有兩個漏咗冇絕育，跟住變咗keep住有貓B出世，所以我係嗰個地方斷斷續續捉咗10幾隻貓，好彩嘅係搵埋兩隻貓媽做埋絕育

Help push

狗狗好慘

推呀
光復香港 時代革命

都

好得意

係

help u push

多謝巴打

見你PO咁多貓貓 幫你推
屋企已經有隻狗

得意 幫推

多謝！

我快離開現時住所，不能養狗，幫你推 !

Push 快啲搵住好人家

我都養緊啲領養返嚟嘅貓狗，無能為力

最難係無時間照顧多隻狗

係呀

已經有隻貓 幫你推
btw 有冇放係其他fb page？

咁乖咁得意有無巴打可以救佢

巴打如果真係搵唔到人，可以嘗試聯絡一啲組織例如HKDR不過唔知收唔收

推呀

幾得意
推

有

其實都有人有興趣，不過一聽到仲未訓練屙屎屙尿就沒有回音了

我依家都係放佢喺房度唔俾佢同我其他動物接觸，但長期咁放住都唔係辦法，我怕送落呢啲組織度，就等於好似推隻狗去死咁

我唯有而家不斷訓練佢，起碼佢而家識得知道一啲基本指令，加上我都訓練緊佢去廁所，係要啲時間，經過依兩個星期，發現搵領養者係好困難，以前幫過五隻貓B搵家庭，嗰陣真係有好多選擇，個個都搵到個好家庭，但隻狗狗真係好似永遠冇人要

咁都係好事黎既，連依啲野都無心教，我都好擔心係咪真係會負責任

HKDR應該唔會既，你可以試下問下

起碼我間房好過寄養中心先

住公屋養唔到

快啲搵到奴才啦，狗狗

好得意 但公屋撚 推～

請問樓主狗仔搵到主人未

三百呎養緊２貓１狗，養唔到
幫手推

tg傾？ phine1107

好！

搵到未

會唔會小小事就吠

冇喎，我放喺房度一晚佢自己一個都冇嘈過

因為佢嘅前主人從來都冇理過佢，佢習慣自己一個，除非佢俾人困係一個好細嘅地方，佢就會吠，如果唔係佢都唔會點出聲

因為我有兩隻貓，想養多隻狗，
如果樓主OK既話我可以領養佢，但係驚平時返工會吠到嘈到隔離

好

狗狗好靚希望佢快d搵到錫佢主人

真心明白狗義工嘅辛苦,我相信普通唐狗樣更難搵到主人

有無人想養我 但有賓周

隻狗狗都有！

多謝巴打係咁幫我推感動

希望幫到狗狗
如果我發左達，願望都係希望救哂啲流浪動物

巴打好好心有時見到流浪貓，自己無能為力去幫佢，真係好唔開心

推
光復香港
時代革命

希望可以搵到好主人

唉真係好想幫，但住嗰度唔俾養。
推

多謝巴打幫推

推 搵到主人未

可以一試

末

再推下

推！！！

我可以一試 方便約見面？

想問問絲打之前有冇養過狗?

狗狗好cute

好得意好乖

Here 不過屋企唔適合

繼續幫你推

仲以為靚女絲打領養狗

如果係靚女絲打，領養左我先，我比較易養

自己一個人住 未養過狗
想問佢識唔自己係報紙去廁所？

自己一個人住唔好養狗喇巴打
狗好需要人陪，你出左去佢就好似坐監咁，仲要係咁細個，精力最充沛既時候除非你仲可以有時間早晚帶佢去玩

係呀，自己一個，就比較困難，佢依家個情況係識認得喺指定嘅地方去廁所，指定嘅地方上面有報紙，但我唔確定佢係認個地點定係認報紙

應該係認報紙再唔係你拎起份報紙同佢講下讚下佢佢就明架喇
上面有幾位巴打有意收養，有無好消息呀？

頭先佢屙屎都係報紙上面屙，希望佢真係係認報紙有位絲打要問下屋企人先，跟住有位小姐佢喺Facebook 見到，都有pm我，佢要問問老公幾時有時間過嚟睇狗，跟住我阿爸朋友搭朋友，聽日就過嚟睇吓隻狗，佢本身都有着開狗既，住村屋，希望佢鍾意隻狗狗

最緊要搵到頭好人家唔好為左快手揀左衰主人
你話佢有唔好經歷，同其他狗相唔相處到架？

佢試過同其他狗仔相處完全冇問題，呢個真係佢好大嘅優點，咁當然我梗係要問吓佢，然後去佢屋企睇吓先，一定係幫佢揀個好主人

有興趣

對方應該想要名種狗....啱啱隻狗狗好乖好聽話，叫佢sit,hand 都好快做到，又唔百厭，但係見對方都好似冇乜反應，佢本身養緊狗同埋住村屋，其實真係好適合,真係好氣餒

仲未有人要

唉

唔好氣餒呀巴打
其實反而係好事，如果佢接收左，都未必係有心對佢好

咁又係！

跟住頭先問返，就算佢領養左，都唔會放隻狗入屋，有得佢喺花園，所以都係唔多錫狗

好想養但係無能為力
自己都顧唔掂

推

早日有家

各位巴絲，施比受更為有福呀

收養浪浪係人生最有意義決定之一

利申，收養左隻肥貓，有湊浪浪

推 狗狗好可愛